【急問】差佬圍住，一個搭你膊頭可以點做？

我發夢睇浸大學生會會長條片時，片段入面個便衣又搭住佢膊頭，隻左手仲伸晒過去攬頸，如果無街坊手足影住，我諗都唔知俾班便衣質幾多下？

所以大家錄影既證據係好緊要，有人影住，班友驚俾人起底，終有一日輪到自己受番，要係法官面前被清算，先至會稍稍收斂，但各位手足影還影，真係要注意安全，因為會越黎越猖獗。

非禮呀

幫手入去推呀
呢個時勢唔好好清理一下思緒一個唔覺意就會走歪

詳細可參考巴塞演藝學員成員既做法

要盡快做私人檢控